垃圾windows 10幾時有語音廣東話辨識

人哋siri同埋google都已經咁成熟
垃圾window竟然冇
想用第三方軟件廣東話語音辨識打繁體中文
都係冇